應否立法禁止特首使用中文四字詞語？

幾年前：

林鄭：特首愛國愛港「不言而喻」毋須再有法律定義

到今日壽終正寢

特首講嘢以為自己寫緊dse作文，用咗四字詞就有分加？

壽終正寢 ..... 真係九唔搭八